強烈要求下晝四點記者會犬方齊腳

對於呢兩日嘅事件犬方有必要詳細交多每件事嘅事發經過，內容。

我哋應該要求四點記者會有齊每知情者同埋公共關係科嘅人。唔好撚再 err...

#香港人加油

自推